YNWA 連登利迷終於識關心 karius總算有番 d人性

連登利迷終於覺醒 ynwa真正意義

比 d掌聲連登利迷

Mon po都咁大聲

「木狗快啲死」

mon post 以為自己好撚型？收皮啦

牙路正常返

樓主怨婦

猁狗

波台狗有邊個唔 mon post mon post係習俗黎

睇死你 mon完 post又唔敢屌谷住谷住

佢港超狗
把口係衰啲

me怨婦利

屌緊你以為自己識mon post好撚型姐
個個都識mon 不過得你衝出黎開post
係咪以為cap到圖好撚威？
睇死你mon 完post唔敢入去爆閘谷住谷住

死利狗
嬲嬲

笑撚死

死獌狗mon夠post未

我嬲到仆街

比清都唔識
好心你返入你老母個閪到啦

阿古路利迷

好撚正！
好境時就YNWA,
一有事就DLLMCFH
我利身浦無得輸

阿古路真人係利迷

利狗又出人形蜈蚣

無人撐你咁陰公呀

你成個女人咁，反利都要靠mon post

死獌狗真係好撚淆利拎英超
由艾利臣黎利開始開左幾多個post講佢
望住利下年同曼城爭英超再見到自己班波咁撚廢，唔知係咩感受

真
好心樓豬學下阿古路咁，大大聲反利冇咁肉酸